已經唔想再打LOL了

今日打左12個鐘 贏7埸 輸7埸
打得咁辛苦 仲要倒扣6分 唔知咁搏做乜 好似有金汁咁
我去做12個鐘兼職都有錢收
做12個鐘連動又可以強身健體
同女去12個鐘街又可以吊西
打12個鐘LOL換來的只係受氣同唔開心 10埸有7埸都有雷隊友 激都激撚死

sad but true
近呢幾年對競技類遊戲都已經頹
寧願玩 rpg但係又冇一些值得玩嘅

宜家個排隊系統..
以前你連輸3場, 仲會有機會比你贏番1,2場
宜家果個係可以連輸十場都唔奇

由s2 玩起, 依家棄左成年, 發覺玩呢隻game 玩到個人好燥, 雖知只係遊戲, 但成個風氣愈黎愈toxic, 猶其台服d 極品玩家非常難頂, 例如上路俾人first blood, 其他路會打: 20, 之後就開始嘈, 玩normal 又提不起勁, 玩rank 又易俾人搞到燥, 最後索性棄game

打機係咁浪費時間架啦
係啲毒撚廢青先會沉迷
仲細咩

場場殺到對面爆炸但一樣輸,
冇一場我係輸線同輸CS,
但E家仲係卡銀4,

單排切勿認真

有無人依家雙排
利申銀四

認真你就輸了

已經停玩半年 心情開朗咗 時間多咗 脾氣仲好咗

玩得game 又唔會concern 時間問題既, 相反遊戲係娛樂, 未必一定令你好快樂, 但至少唔應該令你一路負面, 玩到咁離開係最好選擇

same 皮膚都好左

冇打rk好耐 銅銀根本係地獄
隊友太參次 就算你認真都唔一定贏
金以上就輕鬆好多

試過睇TOYZ打分身中路
殺爆對面10殺贏對面好多CS CARRY緊
D隊友亂咁比人捉開戰比人ACE左
D台仔隊友竟然鬧胎屎廢物無用

已經愈黎愈少朋友一齊打機 玩咩都係咁

Just for fun
打自s3後已經無玩
或者朋友撩我先玩
競技類從不打rank
自己/朋友玩得開心咪得
唔洗逼自己

之前都脫過一排坑 但係都返轉頭玩

醒醒吧,你沒有女朋友

隱分咁低證明你已經到左你嘅極限

當年LOL 個個打到燥晒底, 唔打係明智

如果 贏就有錢 輸就畀錢

你一樣是 0

玩NG囉

買車買樓賭錢重好玩

之前連輸7場 之後休息左一個星期先再搵人雙排 之贏番 LoL打排位一定係雙排

你終於明打機冇撚用啦

單排去到一人位就冇計
單排carry到就唔洗組職業啦
就係要默契同實力
職業果d夠膽話單排carry到就唔洗組隊搵隊友啦

玩normal都可以嘈一餐先勁

恭喜樓主開竅

單機＞多人

1呢種人香港都有
2一場遊戲令你咁介懷嘅話就證明你唔啱打機

唔係話要幫班台灣人，係想講呢啲人總會有，避免唔到，如果你無辦法唔比呢啲人影響情緒，你會玩得好辛苦

以前玩得開心好多 S7之後開始走下玻 始終年紀都大

咁咪證明你無呢個實力繼續上到去，好簡單

依加得魔獸係比較多人玩

朋友年紀都大 以前好好精力

以前我都好似樓主你咁，會打得好嬲

呢隻game根本打得好，不如排得好你就算有實力，但差唔多實力下，lol本來就係好難1v2既遊戲，有1-2個on9隊友已經輸硬

利申: 戒左rank，而家輕鬆ng，心境愉快左好多，同fd笑住玩好融合

埸完未
打撚咗咁多年機成日都見到到人打埸
場呀屌你老母

same
都有無d類似sim city的game

下 係你隱分低姐，我贏一埸加28，輸一場先扣13
樓主自己隱分低怪得邊個啊

我地一齊玩囉
利申 銅五

玩扑頭仔troll下人囉

下，銅銀場好好玩wo，地咩獄😂打到燥燥地開fd隻銅銀ac落去一個人上路屠爆班垃圾，不知幾爽

利申：上過鑽1棄左幾年

個團最近解散左, 冇心機搵第二個團QUIT左了

香港果班係小學雞. 起碼坐定定玩
另外果班唔講咩區啦
小小野又話GG 投降
打打下可以無原因都唔見左,掛係溫泉
唔知果頭D網絡係咪垃圾
如果你打低端場, 10場有4,5場有人會斷線
明明條友大殺特殺緊20/X/X,
打打下無啦啦送頭送比對面
唔太識形容班人, 有D痴痴地咁

利伸番先:以上講唔係止係我地隊,敵隊都會

其實係台服既問題
之前試過去美服新手場玩D人好撚正面係咁互相鼓勵

台服風氣好差
Btw樓主咩牌位？

呢啲game同朋友一齊5排玩下開心下冇所謂，自己一個單排要受啲小學雞脾氣，不了

宜家可以
你出刺客英用ZED, 犽宿, 塔龍,可以1打5
大前提你D隊友要受你CARRY
班人係傻, 你係前門封緊泥
佢地係後門不停放人入來送錢比人捉

我之前個friend就係咁,同佢絕左交

挽競技game心態最重要
你的確用左好長時間去挽
暫時而言遊戲分數係倒扣
宏觀方面黎睇
你咪當賺左game打法既經驗
你日後可以用到呢啲經驗挽得更好

宜家先知太遲了
人地十幾歲個陣已經識咁諗

你都好早起身打

玩咗6年，由台服轉咗去美服
咁耐以嚟打過2次rank，都已經係幾年前嘅事
每次打都有弱智仔中逃走場，就算返返嚟，都係出件support裝，然後不停喺base到插眼送頭

打rank打到有陰影，以後都不了

你估靜係你咩
大把鑽石佬落銅銀鐵區歡樂MODE
宜家買符文又唔洗好似以前咁儲錢買

好多代打 又多雷
真係要玩 求其玩單中 ng la
唔好咁虐待自己

好好奇點解打機明明係輕鬆過癮 宜家唔單止變到燥底 sad晒 好似輸咗就乜都冇 究竟啲人係咪日常生活好頹廢 一直失敗 所以想喺打機嗰度攞返啲成功感？然後打到咁認真 輸咗就發老脾

而家台服啲活動成日叫人入錢抽佢啲on9 skin
Rank又冇以前咁多勁人
英雄嘅平衡又做得差
單係賽勒斯打乜路都得
Faker一用佢打中路jg 已經贏咗8成

玩單人競技game啦
例如街霸
輸永遠都係輸自己

老實講國服風氣好好
十場得一場有人搞事
永不投降 永遠55波

細個就覺得好玩
成班fd一齊玩
依家

然而你搵唔到一款遊戲唔洗課金又會有相對平衡(以前符文好貴 而家除左角色問題都ok)

以前成日單排爬分爬到好盲目 覺得同幾個廢fd 玩好無聊 到我鍾意左五排同朋友玩之後 大家大個左開始唔玩唉

同埋而家越黎越公式化 贏會戰就食龍 塔或者巴龍 無哂以前個種創新同鳩pick 都有機會贏 你玩鳩英真係會一崩到成盤gg 為左排分而玩一啲排分強勢角色(團戰 單帶勁既英)

利申：S4起打到鑽石就少玩 最多fd 叫先五排鳩玩

由轉咗設計師開始條友亂咁改哂英雄啲技已經棄棄哋隻game，都差唔多成幾個月冇玩過，之前有玩仲要係有朋友一齊5排先會玩。玩玩吓已經知隻game嘅感覺唔同哂，所以棄玩。

利申：S2玩家，個時一出新英即課金，差唔多隻隻英都有幾個skin，成個帳應該洗咗成皮

係, 我唔明點解佢地電腦網絡好似特別差
好似係山區咁
成日爆PING / 入唔到GAME

agger 打機正ON9
返工 不了

爬分仲會好執著 輸一場就想贏一場追 如是者一直輸一直輸 總想住會有轉機 結果就一輸輸到底 自己心態狀態下滑都唔知

打12個鐘
你都真係幾毒

搵下d fd雙排吧。

挽

true, NA同台服既玩家質素真心差好遠 有比較過就會明

搵到樓主排位圖

結論：台狗本身就係on9 台灣記者 ptt有板你睇

睇運嘅姐呢d野
一場遊戲緊有人要輸

睇連登公敵無用公子打鑽都係
雖然佢自己都TROLL
佢次次排親D隊友都好似有D問題
結果打左3粒鐘, 8連紅0贏
鑽區都咁,你諗下落到爛銅爛鐵區玩到你心態爆炸

總結:台伏

係，但以前玩過好lag開埋免費加速器都唔掂

已經幾年冇玩 轉咗打ps4

有沒人知點去美服玩
台服罵交多過打機

打ARAM算啦
10-15分一場
贏就贏，輸就輸，輕鬆好多

打咗3年都仲係銀牌

成日俾fd係度笑9我上唔到金

利申: 我應該就係嗰個累人等差唔多5分鐘先入到game既山區兒童

而家有得remake算好，如果以前你應該會隔空搞到4條友爆血管

從來冇玩過sor

台服確實水平比較弱而且成日嘴兩句就放推 最on9 係講咩 我分多 屌你分多想放推就咪撚打rank 好多on9 仔邏輯九唔撘八

無用公子就算數啦 s3 勁過下既 冰鳥打到上鑽石 弊在真係淨係識一隻囉 同過佢玩差唔多次次都雷 講真玩左咁多季都唔勁(重點係佢好早開始玩 有底) 都仲係白金徘徊 不過成日唔玩技術係會生疏 佢又會玩下其他game

想輕鬆衝rank 搞到場場都要玩死幾隻英，慘過開工。
但係見到啲friend衝咗上去，又羊群心理，想打埋一份。
不過以前一大班人，日日放學就嘻嘻哈哈咁打NG真係好開心
多人到一隊都裝唔哂有時仲多到可以5v5自訂場。
中學畢咗業之後，打機都算係其中一個維繫感情嘅方法，再忙都好，個group一有人出聲，都總有人online一齊打機。
雖然台服真係好多on9仔，但係LOL真係帶咗好多歡樂時光俾我同一班兄弟。雖然上一代好鍾意講信長嗰啲好正，但係身為摱車邊嘅90後，真係好慶幸自己嘅中學時期出現咗LOL呢隻game！兄弟們，幾時得閒一齊打機呀？好耐冇試過齊腳啦

諗起中學 班同學為左沖分可以去到好盡 諗起都痴線。遊戲始終都係遊戲 過程中開心就得 唔洗介意輸贏。

電莖都算係做運動吖

咁先至唔好

三場Bo一勝兩remake

有時remake都有人投反對...
結果都係輸..

以前成日網吧十個人內戰 仲會幾個form 一齊玩 俱往矣 日日著住校服打機 上堂急急腳走 衝rank真係好悶同toxic 沉迷個陣真係玩到手痛 依家禁姆指下面突起個位會痛

點會呀？remake兩票就通過咪吹水喎 清

都唔明d人咁緊張咩牌做咩 不如緊張下你前途好過喇
出左黎社會咁多年 有d同學仲係收工就打機 放機又打機

因為隻GAME不停變..D英係咁改
改到D舊英又唔同哂技
舊人玩番都未必適應到
胎屎果D落平民金銀區1打9都未必贏到

remake唔係兩票就成功咩
似係多排ng

真係好搞笑 我都因為去網吧打機 打內戰識到一班師兄到依加都keep到好frd

玩lol果d人都係on9

星期六日無野搞,打下機有咩問題

我feel到佢開始加入啲必輸局

主席我屌你 識唔識字呀 收工又打機 放假又打呀。
間唔中打下當然無問題喇 唔係話唔俾打機

有時自己嗰隊明顯平均低過對面隊一兩個區 都唔知點打

LOL呢D收工好難玩到
因為心態已經大爆炸
上面果班應該係指星期六日玩

Lol過時啦

唔記得係1定2票有人反對就END唔到
但都成日遇到有人反對
唔係話4V5贏唔到.
你少左個人定5個人易贏D

yasuo、zed 我都信
talon點一打五

廢就廢啦 咁多嗲

打人地ac 銅4上到銀1 打到心攰 唔再幫佢打
銅係煉獄 銀係地獄
樓上都有講，就連世界冠軍都carry唔到銅牌場，銅牌場某d人，我懷疑係有d神經痴
至於銀就好dd，金就最好好因為大家都想走岀金銀銅輪迴。

其實你地點玩國服 記得以前整ac嗰陣 又要qq號 又要乜鬼實名認證 搞完一大輪都未整好 最尾索性唔玩

是但啦 俾人雷咪屌鳩佢出氣lor

上一季已經冇打rank
宜家同班frd排銅牌場 屈對面機 好爽
打機最緊要開心
爬rank會死好多腦細胞

周圍GANK,搞到人地條線大爆炸
你又唔係唔知台伏文化
比人地MID 偷襲幾次都可以無防範
然後係咁怪隊友跟著溫泉見

大少少就會覺得輸未輸just game ok?

劫同泰隆都難啦，對面有隻露露/時光已經後期無咩可能carry到
犽宿係可以創造奇蹟既，但太難上手

DOTA 2 算把啦

無玩兩個月 生少咗好多暗瘡了

成日連win4-5場就會有一場俾人制裁
所以就算放假都係最多打三場就唔打

同感
我啲技術又係好勁
去韓服打應該連faker都擋唔住
邊隊邀我打應該拎左世冠
但係垃圾台服就得金三

樓主on99

玩開lol嘅多數都係低EQ撚

卡得銅銀區既都係典型怪隊友
你唔係呢個區既一早上到去啦
係到屌哂鬼

我都唔係幾識形容班人..
你話佢地係唔係想輸,又唔係
想贏又好似無乜所謂
入來無乜目的咁

垃圾garena

都係既
我入台伏慣性先BLOCK哂5條友對話
一隻字都唔會打

仲電lol 咩年代

所以連輸兩場一定要沖個涼搵野食調整心態
連輸格梗追有時連自己都覺得自己好雷
開始想嘴砲自己

金銀銅白金是一家

都唔係第一次 郁珮琪 I<3U

你依家先知呀

有金汁？

個個爭飲屎水？

其實唔只金銀銅

我以前鑽石果時已經係咁

5連勝之後就8連敗

講真 個system唔知點解會令你贏就點玩都贏 輸就點玩都輸 冇乜滿足感

默書仲一百分𠻹

邊個話你聽同女去12個鐘街一定有西屌？

同咩女出街12個鐘可以有西屌？

比你快過我

抵啦玩十二個鐘
間垃圾公司淨係識坑錢
認真玩就輸了

宜家個規則好簡單
玩頭10分鐘已經分輸贏
你已經可以(贏)進取玩/(輸)亂TROLL
過20分鐘55波大家未投降仲未贏到
我勸你退GAME
如果打到30,40分鐘輸既話
我驚你心態大爆炸

冇玩好耐 但我玩個陣從來唔會同人鬧交

同人嘈根本冇意思

最多玩完檢舉算

但逆風come back先最開心

但講到尾 其實都係自己唔夠勁

打小號由金牌打到鑽5都冇野 一上到去就卡

只能認自己唔夠勁

當年我用自己ac都卡銅5
拎左個fd鑽5 ac打即刻上左鑽1

轉account先啦傻仔

幾個月冇玩了 想放左個Ac
但LOL Ac唔值錢

所有都是因爲隊友太爛

銅鐵銀區唔好落,真係地獄
D人已經唔係技術問題
一入場好似無目的咁
想輸又唔係喎,佢又好努力咁同對面博鬥
想贏又唔夠人地砌

真 同frd玩ng 9下笑下仲好玩

Lm

姐係你CARRY唔起卡分

最好方法就唔好玩住
除非你肯睇REPLAY OR 叫人睇你replay 指出錯誤
如果唔係短時間唔會提升到實力

屌你主席連LoL都有玩
利伸無玩

刺客不嬲都係打完一波就收皮
yasuo係鬥士先可以群揪

上次排到toyz小號
之後贏左

十蚊買ac down wegame 19ping

喱隻戇鳩game
中學最珍貴嘅時間比晒佢
一齊打機班朋友依家都冇再聯絡
勸大家唔好浪費時間喺打機身上

屌 師兄講中灑
我如果有得打世界賽一定拎冠軍啦
啲選手其實都唔夠我打
不過係唔好彩先卡銅1

其實話係銅區卡住上唔到個啲人 得罪講句真心垃圾

我無玩三年 s1尾開始玩 s6頭放棄左

跟住有fd叫我玩番 s9完頭十銅一焗住 已家總數打左百四百五場 贏92場 已家都白金四 全部靜係打上carry人 用藍寶 克雷德 伊瑞真係輕鬆上

哩條弱智唔好再講佢
而家開台成隻小丑咁，動作表情言語浮誇到乜咁

但萬幾人睇

一兩場怪隊友，fine
場場都輸怪隊友我諗要檢討下自己

迎合台仔啲口味
成日無端端鳩叫

綜藝向左好耐啦同gear一樣 退化哂

已經冇玩啲競技類既game好耐
啲friend唔玩冇人陪單排好無癮
依家電腦壞左都冇砌返，買部ps4玩單機算，耐唔耐就踢下fifa

想勁就改下19觀念啦
比人gk爆都買眼
插左又唔睇
抵輸

本身鐨石
排開都唔係個個正常
但普遍都少出聲

但一開季要返落去打
好多時都遇到啲好嘈既人
真心覺得好多人都控制唔到自己

呢個post都好多呢啲人
記住個系統真係跟返你實力黎排
你覺得人地場場雷鳩你
你係人地眼中都係雷緊人

同埋只你連贏兩至三場 跟住就會派啲痴線隊友比你 你好彩就carry到 唔好彩就又斷連勝

有幾痴線？打完出去睇佢record係連輸好多
輸嘅場多數都係 15/20投 然後買哂5速鞋 眼淚個啲掛機友

下,我覺得佢宜家呢條路走得OK喎
得閒拍下台灣野上youtube
書又無讀過, 出來社會做野又脫節咁多年
上番電競比賽就無可能

佢係台灣幾受人歡迎
又唔係做犯法野
一個退左落來選手你想佢做D乜可以維持生活

正解

正經實況根本冇人睇

所以通常連續幾場都遇到呢啲on 9仔我果日就唔打了

痴線
上GAY倫; 中安妮; JG 易大; 下路泡娘+機械人
呢個新手組合包屌撚到爛銅爛鐵fingfing聲
唔明低端果D玩咩李星 最新出果隻貓咪
for fun緊係無問題

升分用我果個組合根本屌打

台狗就係垃圾 狗也不如

其實下下都要一定要上分 積分或者競技遊戲唔岩你

而家先知

玩台伏最驚唔係遇到雷友
係最驚果d 成日禁tab睇人出咩裝用咩符文
贏/輸緊都可以屌你做乜出呢樣裝
跟著話20 /ff 唔玩

放心
Riot收翻台服管理
垃圾garena 搞到污煙漳氣
riot ban人速度極高
場場report 過多半年會好好多
利申日服
10場都唔會有一場嘈交

dllm

依加台服d 玩家愈來愈 toxic

又送頭
少少嘢又鬧交
風氣愈來愈差

個檢舉系統又係廢嘅
垃圾 garena

由打緊bo5 嘅銀1跌到依加銅3

因為你個名 比個正皮你

依加睇佢台既我諗都唔會為睇技術架啦 我話佢綜藝向有咩講錯？ 係過於浮誇作狀姐 至於台灣人既品味我真係不敢苟同 國棟依d人形垃圾都紅得起做on9野依然一堆人撐真係冇咩討論價值

其實你同女出咗12個鐘街都未必有西屌

連輸3場唔好玩
好大機會直升機跌區
去玩ng/aram沖下喜
可以話比你聽宜家任何一個區
可以打半日輕鬆十連敗 (單排)

台服風氣問題，關咩競技類遊戲事？？

今季因為啲垃圾台仔卡住左銀1-2好耐，最近上左金係咁贏

上到白金依然都係elohell

上到白金都係一堆傻閪

冇平衡entertainment同工作就會厭倦

同台狗鬧交冇邏輯可言

玩台伏規則 :
一開場block 哂 4個 = OK
見順風先解番鎖

同fd雙排 佢場場雷9我 又要好厚臉皮話佢carry
贏就贏佢 輸就人哋雷佢 笑撚死
依家ng rk都唔會同佢打
佢金牌都係買人哋啲account

當成隊輸緊兩三個人想ff，一兩個人冇投到又要係到玩狼人殺，估邊個人冇投到係到亂咁屌人

啲人見國服立刻比負評
事實上國服風氣真係唔錯 會討論戰術唔會一黎就屌人老母 不過都係會有呢啲人
至於每場都55波呢個真 因為玩家基數大 所以可以永遠都匹配到戰鬥力相近嘅對手
唔似台服玩家基數少 鑽石可以撞到白金尾 又多人打小號 成個台服嘅遊戲體驗太差

唔打rank，同frds吹住水玩輕輕鬆鬆

agree

用家問題
台服好多人輸就檢舉隊友
Lol個檢舉系統有信用值
不停檢舉會令你檢舉無信用值
依家就變左狼來了

金牌都要買，叫佢咪再打機啦

搵四個fd玩彈性搞下笑咪算囉

建議: 唔好打rank
打NG得失心無咁重
同fd一齊玩
打打鬧鬧又一場
要嘴嘅咪一齊鬥嘴
NG無乜所謂 最緊要自己開心
利申: 打rank都可以係呢個心態 睇你睇唔睇得開

我想要個1區ac，點知一搵見到成幾百蚊

開心咪得
用咁多時間打機嘅人咪傻閪

唔好搵藉口啦
事實係高端打小號都係輕鬆上分
Toyz gear Stanley 個啲

成日同台仔嘴炮

話美服好過台服我真係得啖笑 我玩美服 連續5場我個隊都有人比人打到rage quit 10場有9場都勁多人屌黎屌去 至少我玩台服個陣都一定無咁誇張 有玩過美服就明

真 鑽石實力卡左銅3半年 垃圾驚

銅牌 不過菁英實力

仔都生埋

打NG 仲開心過打RANK

就NG D台仔港仔係到屌人,真係當佢搞笑

我寧願出多d 新玩法

之前個閃電急擊幾好玩

我s2開始就一直玩 玩到三年前 終於換到電腦玩到其他Game 先知原來打機呢個世界好大 好多Game好玩
R6/Final Fantasy/Nier 仲有好多好多 要講係係講唔曬 放棄lol 人既心境都會開朗啲

乾淨ac先值錢

老玩家表示美服風氣好得多
有時唔止隊友，連對面隊都會教下你嘢
可惜美服太delay

虎神 都算正經
但佢打機係好撚認真

家陣得返一隻可以1打5既刺客 叫akali
但後日改版就nerf到不似人形

近年實在太多所謂打rank嘅垃圾驚
搞到人愈玩愈躁
除左troll game 已經冇乜娛樂性質可言

仲要網絡極差
5月頭到而家都keep住80ping+
有時仲去到190ping
一隻online game連online都做得唔好
叫人點玩

所謂技術其實都係好隊友

先唔好講英雄強弱不停改

台服有人因為你用當前強英
好似納帝 佢會屌柒你
你玩汎上路又會即講20投

玩左幾年暫時未見過
可能巴打個牌高少少，對手都高汁

話美服風氣好 不如話台服太差
平時同條女玩ng 甚至aram都有人互屌
rank更加唔洗講

雙排輕鬆白金

15ff or AFK

我識有個物理治療師有老婆仔女日日打機打到一兩點

話說小弟單中勝場都比輸多100場左右
都係間中玩,屌佢garena 真係可以排左10場俾我都係爛英同雷友

Del game 啦

呢隻垃圾game， 我以前都俾人雷到癲， 呢排仲出埋隻「悠喵」， 屌佢老母雷人專用
附上人身 乜撚都唔使做 鳩撚禁下制就ok 雷撚到爆
屌佢老未閪
呢隻垃圾game

有冇諗過你係個雷隊友...

我由鐵1打上金4完全無難度

台服剛出就玩、係s7季前賽棄坑到依家，岩岩玩返，台服o的人都冇變過、開場係要全頻嘴一嘴，死一次又要嘴一嘴先安樂

試下轉心態打
當積分唔重要
邊個嘴砲你 你就鳩玩雷鳩佢
咁樣會開心好多

之前玩左50場左右上左challenger就冇玩了 太悶冇挑戰性

有冇人雙排
ID:萬年寶寶

垃圾game

屌佢老母臭閪成日硬係有啲仆街開場冇耐死咁件就打20
22222你老母呀，咁撚悲觀打乜撚野機，鋪鋪一開始都係一帆風順咩，死咁個有幾閒

一係就有班撚樣係柒咁屌人，大佬呀，打鋪機姐，打機都係為開心姐，小小失誤咪算囉。有啲撚樣打AD真係痴撚線，你唔小心食咗佢隻兵又屌，你死咗又屌，jungle幫又屌，唔幫又屌，好似個個上嚟都係為咗發洩咁，屌，睇見都炆，次次打完個人都好似灰灰地咁，都唔知打嚟為乜，索性以後唔再玩

利伸：S2尾開始玩，去到S7就冇再玩

銀牌好多小號又有d one trick pony又有痴線佬
有d 台仔真係精神有問題
試過因為我打英文走去送頭

開季銀四依家銀一
一個月打20場rank 左右

其實lol得金銀銅個啲應該全部del game
咁簡單都可以做低端垃圾

So sad but true
打rank永遠被人雷
好啦ng adc support一定係on99
依家淨打ng都燥撚到hihi

人手filter

我依家都好少玩，就算ON都係主要玩單中隨機場，貪佢夠快又唔洗認真玩，間唔時抽中靚英靚組合，短短十幾廿分鐘已經好過癮

汁你老母

唔知點解最近打機都唔開心 好頹
卡係銀1 打Rank永遠都排到d鑽石 勁難打
但隊友永遠都雷到仆街

可以屌我打手，不過我打機都係志在一班fd圍威喂，我寧願玩dauntless

贏7輸7都扣分證明你隱分好撚低
下去啦都係 你自己問題

同一公司出既overwatch
都係一樣 上星期打左幾晚
跌左300分
今日打左日 上左500分
個幅度會唔會大得濟

吹到.....

打機都有聖人模式

依個情況其實係好正常 証明你冇實力 點努力都係曬氣曬時間 離開先係正路

利伸返先 s4s5s6同一情況 之後s7 用極靈sup(連贏20-30場）上左白金之後就冇玩 停左一兩年 最近入返話我用外掛 封咗我ac 過去貨幾多錢 曬左既時間全部變0 好彩而家有個女朋友扑先冇咁嬲

玩競技遊戲根本減唔到壓
有時仲越打越燥
所以寧願打ps4劇情遊戲算

Self-serving bias

而家都係搵班朋友打下aram，輕鬆玩

dota類遊戲係好易玩到燥 特別係台服D人鐘意打字多過打機

夠勁嘅話根本可以carry成隊
低牌位上唔到分個啲係度怨隊友只係啲俾垃圾用嘅藉口
利申 今季鑽石

比人封左4個ac 都係因為嘴炮
班on9台仔嘴人就得 嘴佢地台狗就4個一齊檢我
一變台港大戰就一定比人圍攻
有排真係諗住學國動咁 上完鑽5就做守門員 特登雷班白金準備上鑽既台狗 但諗諗下都係廢事曬時間 而家得閒同fd打下5排ng算
利申s2 銀 s3金 s4-9都係鑽

只玩aram

銅銀牌場其實還好，只要玩屈機英都已經可以自己一個打穿全場。金牌場先係地獄。個個都以為自己係faker, 完全唔聽人講野，輸左就怪其他人。

所以小弟已經過左去美服國動式改革佢地

無野做同FD玩NG屌下台灣人都幾過癮

台灣人打機真係好燥底
一唔順佢意就咀炮
心諗打鋪機使唔使咁激動
你屌鳩完又唔會贏只會令隊友更消極
咁簡單既道理都唔明

嘴得唔夠多 同埋愈打上去 嘴人愈易封

s2 玩到s 6
最開心係s2 s3 玩美服，玩家多數都有風度，打逆風會鼓勵隊友，會教你出咩裝，你玩得勁1個打死3件對面都會wooow well played dude,隊友又會讚下你
就算輸起碼5個人都一條心打好場game

仲記得以前美服好多英雄攻略都一定會叫你多啲鼓勵隊友，必要時指揮下隊友，用你贏線嘅優勢幫隊友。

台服呢？一打幾carry 完人多謝wp 都冇句，到你俾人fb就20 gg 垃圾廢物。

已經唔係贏唔贏嘅問題啦，打機打到咁唔開心，為乜？最開心係成隊齊心打逆風，就算輸都唔緊要，台服打逆風只有灰機。因為一定有咀炮同送頭。

打開咩路

屌你老味，競技類遊戲搵笨柒既，總之打RK你老味一開波唔撚岩傾既就送頭開炮屌

老實講輸係你自己唔夠能力carry

知唔知點解代打可以做到9成勝率
因為對佢地黎講 每場係自己1個打9個
如果每場你都要靠撞正常人先贏到姐係代表你實力唔到個牌位

利申 以前做工作室

witcher

我就唔信無人唔鍾意

一齊玩

有無id

以前每日點都要玩幾場
而家個幾月先玩一場

一黎已經冇癮
二黎 台服營運好差 一入game見到堆抽蛋已經唔想玩

鑽幾先，鑽四三咪又係有一堆用嘴打機嘅垃圾，我真係carry唔起

有時候谷住道氣唔係因為d隊友技術差
而係真係風氣問題 輸線真心唔緊要 咪打會戰打返黎 唔好場場一first blood就開始亂屌人 係咁ping黎ping去完全冇諗過點合作
輸個條友永遠覺得冇人幫先死
其他路見佢死又驚死執輸屌左2句先 廢事一陣要咩鑊 原本以為金銀銅先會遇到呢d人 上到白金2都係遇到呢類人

如果5條友真係認真打 就算輸左我都開心覺得爽 最撚on9係臨訓前輸左場明明唔可能輸既 仲要係度聊交嘈 谷鳩氣到訓唔到 打機打到咁真係唔玩算

曾經都對呢隻驚好有熱誠既我
有一日打左21場 贏11輸10 終於由90分上bo5
Bo5每一場都心驚肉跳 每一秒都希望自己同隊友都咪撚雷
到bo5最後一場就更加緊張
一開始大順風 諗住終於上到鑽
點撚知隻上路同JG鬧交
我屌你老母就咁輸撚左
不過好彩果下先醒悟
玩呢d垃圾game真係又曬精神又曬時間又曬細胞

打機就算啦, 用啲時間學下有用既野好過

而家玩lol都係9玩
d人見我狂死好嬲咁就好好笑都唔知為乜

真係冇哂樂趣
愈玩愈唔開心

睇西門都唔睇佢

5年前我就退咗坑啦,根本玩團隊競技game好傻仔
呢類game你勁極都好難1個挑幾個,隊友因素太重,你努力鍛鍊自己所得返黎既回報(爬分)唔係特別高
天梯呢種系統本身都係on9,除非你係金字塔頂端既人,否則運差就要靠場數去疊,加上最重要係呢隻game一場打好系耐,自己覺得輸硬又唔俾即刻逃跑認輸開過場,你輸咗要翻身既話好晒時間

真係想玩競技既話,就去玩D單人競技game
想成班FD一齊玩就玩RPG game
團隊競技game=垃圾

同一公司

你10場撞10場代打?
成個po既主旨我都剩係見到10場有11個都係雷友 所以上唔到分

我真係好少打 一日打一两場
Rk打一場 另一場打ng
輸左都沒所謂 明天先打下一場
留多啲時間做自己野

成班垃圾講到咁撚多雷友 班雷友淨係喺你地隊？

隻game 極度左膠精神：可以廢可以垃圾可以一路feed 對面無問題
但係無論你幾carry你都唔可以屌鳩呢班rank練英或者唔用腦既人，比如場場rank最少死十次以上既雷撚

點解唔可以屌？

仲而家?
S6尾同fd落網吧打貓頭鷹
可以連輸14場

但又試過連贏10幾場
9玩都贏

睇到你咁講我都唔玩了
拎去做運動算了

打單中咪算囉開開心心
好又一局唔好又一局
過吓癮咪算
做乜咁認真

永ban

新game黎？

傻鳩

我直頭由s1尾美服開始玩
玩到出台服同班朋友轉晒過黎
個陣時自己solo都可以好好玩
依家solo根本係受氣多
就算你玩得幾好都會比人搵位入
寧願班朋友on先會玩一齊troll9班台狗

係勁既好撚易上分姐 講到咁撚多雷友

WHY SO SERIOUS?

我每季都淨係打到金5等攞free skin得罪你
玩隻辣殺驚都要踩人攞優越感

個matchmaking系統愈嚟愈鳩
有金有skin就算

同求隊友

而家你唔係打職業
個排位基本上冇用, 仲要台服整體水平都係廢

你打上金有skin 基本上可以棄game

單排直接/mute all晒啲人，啲人打字多過打機

真 前排拎個鐵牌ac同fd排彈性
玩左幾日就跳到上金 場場都話比人雷果d應該要諗下真正雷既係咪自己
老實講由前兩三季開始 智商正常都上到金

銀四都夠撚膽講出黎，服撚左你

呢樣真, 岩岩鋪RANK先比人追住黎屌, 香港人黎
唯有MUTE左由得佢慢慢屌

玩隻辣辣驚都係得金5
請問你要用幾多場先上到

台服啲銀牌仲勁過鑽石

暴雪拳公司？

銀牌真係好撚癲仲難上分過金牌
銀牌打幾十場先上到金 金5上金2只係用左十幾場
而家金2 六成勝率50場左右

玩aram都嘈最撚on9

輸都無咩所謂，但打字吊人會被系統ban 哩下先on9
見住隻垃圾game 收皮好爽

根本係

競技game本來輸贏就係最重要，理撚得你咩mode
要鳩玩可以自己5friend/打ai，出得去pvp廢係唔緊要，但見到台仔串撚柒柒/話遊戲而已不用認真就係好撚on9既一回事
競技遊戲認真唔係錯wo，打機遇到on9然後發脾氣有咩問題
錯既應該係特登玩野既人，呢d冇質素冇受過教育既野蠻人先係最黑人憎最錯

玩左咁耐

想認真玩就搞個韓服ac 啦
台服係用黎打嘴炮嫁炸

原來都係雷孩友的錯 所以班職業隊開分身新account實上唔到去啦

仲以為講緊爆ping事件
依家得閒仲有玩 但玩銀金小號練英
講真個句 你實力係邊你個段位就係邊
成尻日講隊友垃圾個d根本係典型既銅銀金諗法
其實自己屬於個個段位
近一個月幫人免費由銅升到金4停手
唔撚係我落銅場打銅學
而係屌你老母由5月5號到依家日尻日100ms點撚樣玩
前日正ac低活躍被逼送頭一場 臭係
利申 s5開始玩 有信長底 一開始就金 依家鑽4

其實就算隊友雷唔雷
一日花12個鐘打機本身都浪費時間

去做gym算啦
一定有回報
你LOL點都唔會打到識飛，又冇女欣賞
不如做gym變多啲肌肉仲好

啱嘅 唔同人對待遊戲嘅睇法都唔同 玩法都可以唔同 有啲人當game係條命好認真 有啲人就尊重對手同隊友所以認真 但有啲人就覺得遊戲若有輸也就有贏 呢場輸咗就下場
反正只係一遊戲 即使輸咗再可以玩 又或者唔同玩法 想以輕鬆心態hea住玩 睇吓會唔會贏 亦有人可以從日常生活中得到充足嘅快樂 而唔需要以打機嚟滿足自己 呢種人即使打機都唔會太認真 因為佢哋唔需要靠遊戲嚟娛樂 同時相反 有一種人日常生活當中都好大壓力 玩吓遊戲減下壓 所以唔會投入大量熱情入隻遊戲度 因為遊戲只係一種微不足道嘅嘢 冇必要為自己嘅壓力百上加斤
點都好 無論咩玩法 咩心態玩 最好唔好玩到發晒老脾 遊戲由始至終都係娛樂一種 因為娛樂而令自己不快確實係本末倒置

冇錯 即使冇女 都一定有健康

女玩家求add
利申 唔勁

冇女只有打LOL

小妹都可以一齊打 加我TG

棄啦 爬到分又點

玩ARAM唔駛用腦幾好，lol真係會搞到個人eq好低

巴打好毅力，我都S2開始，玩到好似S4已經唔想玩

銀牌認真上分加！

15ff or AFK
EZ

想問下你以前做工作室要咩條件?即係要起碼咩牌位先有人揾你代打?

好玩既模擬類單機game而家可能搵唔到錢
所以都冇人出了

有咩方法可以令自己可以1v9 我想打好d

鑽一準備上大師
我指低端牌位個啲上唔到係因為唔夠carry，冇得怨隊友
高端牌位好似鑽石再上咁如果你唔嘴人都好少嘴咆撚，有都只係一兩場，先會覺得隻game好玩
所以低端永遠都唔會體驗到依隻game嘅樂趣，因為啲隊友同對手好on9，加上自己又廢

1.上唔到=唔夠料
2.lol既rank好寫實
3.少嘴炮
4.要贏都係用個堆強勢角
5.雙排打下路，單排打JG最易上分
6.早棄早著，垃圾game

要贏Game一定要靠自己carry嘅，唔carry就一定輸嘅Game我覺得更加無趣

我鑽三82分 跌番落鑽四0分 都唔知點講d隊友好 好多場都輸嘴炮

正經台冇咩人會睇
試問有幾多個係FAKER

我今年68歲 都爬到金2
大家加油啦

個陣我用jg 易大 真係1v9咁上去。
希格斯太食陣啦

多數工作室搵人都係菁英前100 佢會不斷加你好友
鑽石2-大師既單都係交比我地菁英高分既雙排去打
如果低端少少既金銀銅 就會交比鑽石
至於鑽石代打玩家點搵就唔清楚

仲有大家唔洗賴咩比人用T1英屌打
自己main角呢版唔勁
真正自己main既角係無counter呢回事
點解咁講?
因為你up得出既英 頭200名都有人main緊

其實上排位意義係邊

屌
打機求輕鬆
打咁咁辛苦為乜

打12個鐘LOL換來的只係受氣同唔開心
打12個鐘LOL換來的只係受氣同唔開心
打12個鐘LOL換來的只係受氣同唔開心

咪就係囉.......垃圾game

以前有巴打又係講咁樣既說話
我專登add 佢觀戰睇下佢係係咪場場咁黑仔
點知睇左十場條友就係自己雷果個 間唔中有隊友carry 佢又自己雷輸返 呢d 佢又唔提， 自己俾人雷就記到實一實
根本冇實力打上去
閣下應該差唔多情況

其實我都有興趣做代打，如果上工作室啲網揾佢地會唔會ok?
另外一單大概可以賺幾多?例如銅去金

要靠自己carry先贏嘅係低端牌位
高端牌位只要你打得翻你應有嘅水準，識同隊友配合就已經可以贏

咁係你唔好彩或者你未真係到個個區嘅實力

由LOL一出個陣已經開始玩...
但玩到S4已經頂唔順...
就如樓主所講，贏幾多場都唔係重點，而係輸幾多場先係問題

1爭路，小學雞唔讓位，3個ADC都見過
2團戰個陣總有消失的隊友，消失果個唔係推緊塔，而係打緊野區D怪，
3無插眼觀念，被人GANK殺左幾次就會問「人地JG GANK幾次，我地JG呢?」 喂大佬，你秒秒鐘都推咁前，點幫你GANK
4人頭被拉開少少就想20
5肥左果個以為自己可以1打5，跟住比人5打1秒左
6打打下斷線，或者LOAD緊入GAME個陣已經電腦大爆炸
7打字多過打機，企定定係路旁打字跟住比人殺左

仲有好多好多唔同問題，所以有時打排位真係睇運氣，

我自己個陣打排位，連輸場就要停一陣唔好打
因為好邪，連輸既時候就會不斷連輸，
連贏個陣就要繼續打，乘住個氣勢

關左唔比自己GAME內打字，就唔會同人嘈交。

最後雖然大家都話打機唔好認真，但玩過既人都明白。
輸係小學雞行為，比輸係技術不足更為不甘。

打機求輕鬆，野野打到要屌老母。棄機好了

所以我棄了

人係犯賤既
難贏既野就越想贏

所以我先卡金銀

有無人一齊玩lol 通常夜晚放工會玩幾場
最好有絲打肯join

有意telegram me:Toyota4991

台服
白金3 咩路都會玩下 for fun

當放鬆下

咁係你自己唔夠carry冇辦法
要上高端就要學識carry成隊，咁易上分嘅話就唔會得個一點幾%人鑽或以上啦ching

aram隨便玩
佢分隊友嘅機制根本係令你贏輸差唔多
贏幾鋪就輸幾鋪 連贏好多鋪之後又連輸好多鋪
長年勝率維持係50高少少

所以咪冇趣

city skyline

夠實力就打到上去㗎啦，
打唔到上去就證明你實力就喺嗰個牌位，
班實況主打小號亂玩都打到上去，
觀念同實力嘅差距

算數啦
隻game百幾隻英
真係拎黎用既得30隻左右
揀以外既英即刻比人屠返轉頭
搞到玩嚟玩去都係嗰兩三隻英

然後以前人哋用一招大技黎逆轉勝負
而家一招q好似招大技咁樣揼出去
打賓周咩

仲女都溝埋添

我未試過主動搵 你可以try try
至於價錢工作室既網會有講
主要都係同你91/82對分

不過銅去金打黎都晒氣
低端牌一個區先幾十蚊 打幾十場打到嘔血先賺得幾舊水
以前打個鑽3＞鑽2已經8舊水

每季都打到鑽就收手

S2 1600分
S3 鑽1
S4 菁英
之後就賣左ac退坑

個陣做過一排代打
單排打金銀銅場用嘉文Jg 差唔多場場都最高cs
kda 1x/x/1x
勝率9成幾
係勁既點會上唔到分

改左符文真係幾鳩
以前草得咁辛苦 草齊野咩路咩路
一野改走曬

我覺得以前冇得咁樣完 逼住4打5個種感覺好正
4人個邊會變到好團結 就算失誤都會互相鼓勵
最尾打贏就會好爽

認同

我上個月先玩返 之前冇玩2年
玩玩下覺得玩到好辛苦 咩問題都有 嘴炮 on9 隊友

玩到個人好燥
後來輕輕鬆鬆玩onling game算

any gd game to play?

S7菁英表示而家真心難上左
第一多左必敗局
第二白金金牌仔因為傷害PATCH而上左鑽又冇以前鑽既實力同觀念
鑽牌仲可以鳩沖到銅牌咁, 好撚誇張, 唔係講笑
利申HAE打未過一百場既鑽1

S3 s4 個陣無大師
我無記錯個陣鑽1贏一場得5分左右
即係要淨勝20場先打到bo5上菁英
個陣鑽1 70 80 分個班同鑽1 0分個班已經有差距
更加唔好講鑽4 鑽5個班
兩個層次黎
所以上到鑽石唔代表勁 只係比一般人好少少

講得好o岩

但係有d場打到5x分鐘有來有往好正

好👌🏻唔該你
但係我只係鑽，係咪最多只可以幫白金代打？

S2我都好似千5分左右,AP SION MID
3456入職場同去左外國WH
S7返黎即上菁英
singed top

不過講真
都係冇GAME玩先玩LOL姐
RPG OLG沒落
手遊一堆垃圾GAME
根本冇野好玩......
玩近排隻APEX 係幾好玩,但外掛開始唔撚封,之前都話封,十場都有一場食到雞,自問FPS廢物,正正常常唔係神手
而家廿場都未食到一次雞,仲要俾人幾下爆頭死,冇癮
ON9外掛

咁咪練多啲上高端

每個人嘅心機同時間都唔同

3456無玩s7都可以上菁英
我s4棄完都無咩點玩咁滯
上年年尾玩過幾場 金牌場都carry唔到 正係叫做55波
以前玩開d英大部份都重製哂咁滯 得返ad叫識玩 可以用基本功答救

依加打緊一場

一個一開波就話送頭

一個 afk

打乜鬼？

仲要係 ranking

打機講天份
有d野唔係話練就練到
一個銅牌打多10年都唔會上到菁英

生態唔同哂
以前one man game
而家teamwork game
係solo queue 講teamwork係結構性ON9
而家仲要殺一次就有大量獎金comeback
完全可以將優勢經過一次團戰勝利而化解
而家半圖兵線唔重要~
傷害同7進7出既英雄技先重要
隻隻都飛黎飛去
有龜甲既日子撚有人可以飛黎飛去咩.......
ANNIE都唔知幾多世都冇出過黎

唔知ching咩牌位 但安妮好屈機喎 無腦易玩又高傷
利申：鑽3

......秒天秒地既世界中
手短係罪

仲要冇位移技

好撚想繼續玩但係都無心啦
啲人輸到九彩咁 13分鐘爆線高地

安妮都秒人架 招盾又減傷
符文帶掠食者真心op

你加油啦,不再回答任何

玩aram算

明呀咁所以你卡低端係正常

起碼可以白金

成班垃圾低端自己廢賴隊友 唔怪得卡金銀銅

成日有人一肥就九衝，即輸

有信長底易玩好多
以前同我打開團個班信長勁既團友
頭幾季s3 4
10個有9個都係前200名
以前s3 s4菁英好撚多香港人
仲有打過職業個堆香港人
神J奇 無法避免 55開(小白) toyz Onetwofree 神手貴 全部都信長底轉過黎

我係12星/星願

s3定s4 鑽1 90分贏一場+3分輸一場扣20分有fd好似打到99分贏係+0分

係咪我黎

果陣隱分太低
鑽一嬴就+3 輸一場可以-8 辛苦打到99分+0 連嬴4場都係+0
之後輸一場就-8好啦上返99分又係+0無BO5打

我屌你老母Garena
十場起碼五場以上連唔撚到Server

算吧啦。我以前幫朋友打由銀4升金1 試過15連勝。 根本銀牌仔錯漏百出。輕鬆滾球。
怪東怪西就證明你屁。團體game開始嘴炮就已經輸一半。

銀牌仔常見錯誤係大局觀不足。有優勢唔識用。個人技術同金牌仔差別不大

DLLM

一早覺得RANK on99 打十場有八場都有人嘈或者中離
呢一兩年只打ARAM
睇完呢個post之後打左兩場NG
兩場都係一落後兩三個頭 即刻有人講20GG唔打落去 10分鐘都未到
有場直頭有條友特登淨係開R食兵 其他時間就衝去比人殺
都唔知做乜撚野

卡金3 4卡左好耐
岩岩由金3又跌落金4 已經唔想再玩
發現再玩落去只令到自己燥同埋執著
D fd已經冇再玩 得返自己一個單排
所以都廢9事玩啦

就算搵到個新玩法, 轉頭就NERF 到你柒, 一定要跟佢玩法1-1-1-2, 咩AP TRYN AD AKALI

哩隻被DEVELOPER 撚0既遊戲我都唔明有咩咁好玩, 仲要玩咁多年, 仲要被人踢爆佢係度抄人野.

其實只要你知道自己傷害同人地傷害 拿揑得準
要升到上金/ 白金 唔難

我既原則就係 打爆自己條路 就贏

簡單直接 打唔爆就證明你未夠班 strong counter另計

金一輸咗兩次BO之後就直跌金四谷底

你要起碼做到8成勝率先有得打
唔係輸一場要追幾場 搵得代打既ac多數都係低隱分

咁撚慘
咁真係灰到仆街喎

好認同有人話打完一日換黎既係唔開心
我係垃圾冇牌仔, 而家幾乎淨係同朋友玩aram
一玩ng rk 就算有朋友陪 都係會緊張到成個人震哂 肚痛
除左我自己太廢好大壓力之外 台服真係好容易俾人鬧
所以玩rank一定要mute all 不過自己表現唔好嗰陣都係會好灰好灰
有次連玩aram斷線俾人屌到上天 真係覺得玩呢隻game令到我好大壓力
我玩ng 大概400場, 有時同啲勁過我既friend玩 可能因為排到對面都勁過我 佢地會忍唔住出聲話我雷
嗰下真係想喊出黎, 連同friend輕鬆玩都做唔到
只可以搵唔會認真既friend玩aram先可以開心

個個打機心態唔同
好似我同fd打NG就預左for fun
打solo rank先會認真打
講真你搵得個fd玩 你都知個fd去到咩程度
雖然場場比人屠都唔會好玩
利申:鑽1

有fd打ng打到好似世界賽咁
屌那星我打機係為relax，打場ng都輸唔起都唔知做乜鳩

提摩神於白金場打過超過50場bo3,特此留名,你問我答

毒撚沉迷?
仲細咩?
毒撚一定係細?
你番工番咁撚多年又唔撚見你可以發現新物理學知識?
番工=冇幫過文明進步=成個人生都冇撚用=一樣要死=廢物=冇資格講其他人廢=睇你個撚樣69一樣照樣番工

證明你冇打過台服
香港人多數唔出聲 台狗一定先撩者賤
佢地冇呢句 所以打機一定撩交打 好似小學雞咁
無論30幾歲定20幾歲
人地打法一定要跟佢地D打法 好撚似皇帝咁
自己講野撩人 人地唔撚識用佢地D蝗語打句廣東話就係426(大陸仔)
撩完人地講野唔岩聽 就可以叫你閉嘴 等同皇帝
台狗自大狂永遠打唔撚過對面就掛機
無奈實力比對面廢就透過怪隊友黎換取虛榮心
係一種怕對面實力比你勁的懦夫行為
玩美服D鬼佬 輸撚到兵營冇照同你打到最後 有時會搶到巴龍反嬴
根撚本係D台狗自己有井底自大病 你睇佢地youtube d comments 就知佢地幾撚自大
最撚中意標籤人乜撚野 港仔 海鮮 屁孩 自己又打唔撚嬴對面D 港仔海鮮 同屁孩 邏輯又唔撚岩 標籤人地港仔海鮮屁孩就等於自己勁撚過對面? 完全唔make sense
香港人鬧交講緊隻GAME講重點講大家有乜問題 台狗鬧交串撚左你先 再標籤你係乜 之後用佢串你果D野去證明你係弱智 但完全冇討論過件事
當人地提出論點反駁台狗既時候 佢們有三個選擇：1.提出論點去反駁 2.同意別人所講既論點，並改過自新 3.無理取鬧作出謾罵，扯開話題，引開注意，甚至唔理會對方的任何理據。明顯，佢們都好中意第三種。
最好笑係BAN角都可以嘈一餐 一入場就嘈交好似佢大撚哂 自己串人就岩 人地唔可以駁 台狗自大成性個程度真係好撚恐怖

台仔真係又廢又蠢

我S3玩到依家，一直打台服，遇過鬧人嘅台灣都遇過不停嘴炮嘅香港人，根本呢種人就邊度都會有，包括歐美同韓國。

都唔明做咩要兩邊人互相歧視，台灣嗰邊ptt就話香港玩家無質素，呢度有話返台灣玩家。但明明就唔關台灣定香港事，嘴炮/投降/掛機/斷線嘅人香港台灣都有，我有時候都係度懷疑係咪你地打機打到對台灣憎恨上晒腦，遇到人做以上嘅行為就假定咗佢係台灣人，佢斷咗線你又點知佢係台灣定香港呀，如果有個玩家話：不玩了，一堆垃圾。 你係咪單純見佢打書面語就假定佢係台灣人？大把香港人喺game入面只打書面語，隨便id特殊如果唔係真係判斷唔到。

然後你又邊度見到香港人鬧交一定係有論點地吵呀，直接鬧死台狗、屌你老母、on9嘅香港玩家大把啦，同台灣嗰啲嘴炮玩家分別好大？係更加多香港玩家會理智勸喻，台灣唔通就唔係？我都試過玩得好差好雷但全場無人嘴炮然後不停比建議點樣贏返呢場逆風場。不過我諗你地呢類人都唔會記住嗰啲好嘅玩家，只會記住嗰啲可能1場都未必有一個嘅低質玩家。

最後一點，台灣人口幾多香港人口幾多？台灣玩家數量比香港玩家多，咁你遇到台灣伏玩家嘅機率自然比較多啦，你咁講我係咩可以話台灣正常嘅玩家比香港多，所以台灣玩家質素好啲？

睇ptt嘅台灣網民如何評價香港玩家，再睇呢度啲人點評價台灣玩家，兩邊根本無分別，都係咁以偏概全，選擇性記住台灣玩家嘅低質行為，香港嘅就無視或者避重就輕。

你地問下自己玩lol一定試過唔少場自己雷玩得唔好，係咪場場都有人嘴炮你？係咩每場只要一有人雷就有人衝出黎嘴炮？我自己觀察真係每3/4場得1場會有人嘴炮，咁已經間接意味住每12-16人都係得一個質素差，有啲場仲會有人雷到1殺7死以上大家都可以安靜玩完呢場，咁唔係代表其餘4個人都好有品唔會走去鬧玩得差嘅人？

人總係會記住特別差嘅野而忽略好多平時好好嘅野，希望你地平時會識得取欣賞嗰啲靜靜地玩遊戲嘅人，遇到嘴炮嘅咪完game之後邀請對方檢舉佢然後下一場lo洗唔洗比呢啲搞到你要對台灣仇視要上黎連登瘋狂鬧人台狗呀

ching你上過大師未 台仔講野方式同拼音我會唔知? follow佢地大把youtubetwitch紅人 除非佢新香港人唔識打倉頡速成啦
嘴炮投降掛機我自問就冇做過 認真未試過20投15投 但同台灣人講point一定唔洗用邏輯 佢地講野就係為左屌尻你激嬲你 你自己去金剛search下咩叫國動啦 玩個狼人殺都要周圍搞尻人先安樂 完全冇諗過尊重一隻遊戲
就算你睇toyz玩金銀場 都可以嘈交 D聊天室可以低質到一個點你就知D台仔幾冇品 你睇完toyz台你會感恩達哥聊天室冇D咁撚ON9既人
建議點樣嬴番逆風場果果你可能遇到我 我有時會打下小號咁 但事實上你認真想打逆風場既時候 D台狗已經掛緊機 你係冇機會有任何逆風場可言
你唔洗用人口 就咁講美國加拿大NA 人口多過你台灣國港澳省多多聲 人地D態度好你幾多 台灣人完全唔覺得係一個問題仲變本加厲 人地美服做到少少野唔洗outplay人都係讚你 台服打得好係應份 打得差唔可以係失誤一定係專登雷尻你 最中意捉錯處 香港係有呢D人 包括有D比較MK既FD會係咁 係冇台灣咁多咁解

全軍破敵 skylines

不如我去ptt copy 佢地D comment你睇先啦
上面兒登仔D comment係負面但係有point 唔係專登人身攻擊屌尻你
有果句講果句
你睇下呢D:
「港仔中國二等賤畜，港狗就是華人體系裡面最垃圾的，港仔比中國人還沒水準大家都知道，在博物館講話最大聲的都是講廣東話的港仔。

港仔真的低能比例超高 香港人長超醜 穿衣服更悲劇
香港人就垃圾地方養的垃圾人啊
你用英文點菜他會跪下來，這是在他們的DNA裡面
在澳洲和3個港仔住過,1個月不洗澡不整理印象就是又吵又髒
香港人 = 最沒水準的中國人」

都唔係討論緊個話題 靜係係度踩你
仲要你連登有你呢D幫下佢地講野已經好撚高質
你睇下佢地ptt有冇半個幫港仔講過半句好話先啦
連一句「香港台灣都係這些人」呢句我都見唔到
對佢地好 仲慘過D左膠對大陸人好

我金牌，玩lol唔勁唔叻，但我上唔上到大師同呢個討論有咩關係？定係你覺得你係大師討論呢個話題可以大聲啲？

依家同你討論台灣玩家嘅整題質素，你就去講國動做乜？你唔好玩香港玩家有花輪、toyz所以香港玩家嘅身高都偏低？我睇統神台見到有香港玩家打on9/屌你老母係咪有可以話香港玩家質素好低？

我嘅中心論點好簡單，香港台灣兩邊都有好玩家，都有低質嘅玩家，你同我講你遇到幾多低質台灣玩家無意思架bo，因為你講嗰啲全部香港都有，你又點樣判斷香港嘅玩家一定優於台灣玩家？

最後你明明我講人口嘅意義嘅係咩，你要判斷台灣玩家質素係咩差過香港，要睇台灣低質玩家/台灣所有玩家人數係咪>香港低質玩家/香港所有玩家人數，所有我先會提出台灣人數比香港多，你講嘅NA ser人數多過台服根本9唔搭8。

所以我而家都唔會再同啲會認真同埋話我既人玩
好矛盾 有人搵我玩又驚俾人嫌廢 單排又驚會雷全隊俾人屌
btw 個人最睇唔過眼啲台仔除左淨係識話我地中國人之外 好唔鐘意佢地成日話十個港仔九個又雷又嘴 有冇諗過好多香港人唔出聲或者冇打廣東話而係carry或者好友善 佢地咁覺得好多只係因為佢地只會靠on9呢啲鬧人既廣東話黎認香港人咁梗係個個都又雷又嘴 雖然香港係好多小學雞
有時睇toyz/gear直播，一有關於香港既野就全部起哂鋼係咁鬧港仔港仔，心諗你個直播主都係香港人唔覺得好唔尊重架咩 直播嗰個又唔會覺得唔開心架咩

呢度都無人講［香港台灣都係這些人］，得我一個講咋嘛，仲要講完一堆人負評添，我平時見到呢類po都一笑置之就算，係呢排完sem得閒黎講下姐。

香港一樣有人玩台灣係繁體支那，唔好因為大家係香港人就將自己人嘅人身攻擊言論視之不見。

最後，我見過有台灣人提出同我類似嘅論點：真的優質的香港人都打中文，我們看不出來，才會覺得很多香港人沒素質。 當然呢度佢用中文稱呼書面語呢點就唔討論啦。

事實上高端係比較多低質既人 所以你金牌見得少D係正常 上得高端場數自然就多 場數多D有品玩家就少 因為正常人唔會咁認真玩LOL

台灣玩家質素 就係一個現象 你從佢地既行為講野方式態度追隨一個點樣既風格潮流就係一個指標 而國動正正就係佢地最中意既打機風格 趨勢 佢地聊天室有過10000個玩家包括妮妮蝴蝶兒godjj(godjj事實上係台灣最有質素玩家但唔多) toyz nl 大丸等等既台講野既方式就係佢地既質素一部分 你只要從呢D現象去睇到佢地對遊戲既態度 你就可以知道佢地幾咁低質 我由S2玩到而家每年300-400場見到既玩家唔再講 而家個現象就係台灣人比較低質 佢地覺得隊友玩得唔好就要掛機就要鬧交
我冇可能完全知道所有玩家既態度同質素去判定台灣定香港既玩家比較好質素 但我可以肯定我玩左咁多年 見到既大部分都係台灣人串嘴 香港人就算串你都唔會去到玩掛機或者開全頻話人媽寶咁撚ON9
事實上NA server就係hk > tw TW server就係tw >>>> hk 而且tw server係台灣人搞 唔係香港人搞 佢地完全冇理會過呢D toxic友同埋D掛機或者一入場就串嘴果D人 證明佢地都幾接受做呢D野 唔覺得有問題
好似我近排見到D台仔youtube comment話咩「有人雷佢所以要掛網」有幾百個正評就知佢地有幾井底

gear同toyz矮雖然唔可以證明到全部香港人都好矮
但事實上香港人真係偏矮

點會得你一個 以為高登 一講LOL就一堆人出黎話香港都有呢D人啦
你自己search番 係因為高登多80後少打LOL 都係打魔獸 CS1.6 或者其實PC單機或ONLINE GAME 以前打機冇咁集中一隻GAME
點解而家連登咁多人出黎屌台狗 係因為佢地真真正正接觸過D台狗
你都話你完SEM 你咁忙你點得閒打機接觸D台仔姐
你接觸得多你就會明咩叫真ON9

認同上面講緊玩lol 果d台仔既論點

佢地真係好鐘意 用 悲哀 智障 黎人身攻擊你
有時玩得正正常常 冇送頭 頭10分鐘已經5殺0死
佢地都依然可以串鳩你

玩game 玩到咁受氣我真係唔撚玩好過
Lol 係好玩game , 但對住台仔 隻game 幾好玩都冇撚用

由s5開始剩玩GP mid打到上d5之後到s8就冇再玩了 愈改愈垃圾 見到隻akali可以true stealth之後即刻棄game

屌咪撚再講咩人地打小號一樣場場carry上分
你搵個甲一落街場打梗係合埋眼都打鳩死你啦
你自己去街場3on3點樣唔食隊友呀?點唔講運呀?
lol仲要5個人,點樣唔講運呀屌你老母

幾年前已經大把連登仔話LOL狗也不屌，垃圾game好快收皮
你睇下而家咪又係咁多人玩緊/啱啱棄

非常正確

你carry唔到咪証明你既實力就係呢個分段
要上分就要識carry啦
好合理

證明證明 你有冇片證明你1v9

你投左 佢慳左時間 + 你聽緊佢話
因為多數台狗都會話「15」「FF」「我不打了」「這場我沒差反正我打得上來」「送你下去」
如果你一場遇到9個台狗咁就爽喇
你一個人浪費自己1分鐘就可以浪費台狗9分鐘
假設你一場本身要15投 你唔投 佢地走去4個人掛機 佢都要等5分鐘去開下一場 即係你每場賺左40分鐘

都話我打咗超過2千場...
如果你要話我係金牌我未體驗過高端場嘅台灣玩家如何on9咁我無野講，我最高只係去過白金1無機會見識，但我一直觀察到嘅都係rank越高越少人嘴炮，我睇花輪/toyz直播都唔覺得鑽石/大師場有幾多人嘴炮，講幾句、串下人嘅會有，針住某個人不停嘴真係低端場多啲。可能我睇嘅場唔夠多見識少啦，但我自己嘅經驗就係屌你老母又有、幹你老師都有，完全睇唔到台灣如何特別低質。

如果你要用連登好多人出黎鬧台灣係因為佢地真係接觸過啲台狗，咁係咩即係ptt咁多人鬧香港正正係因為佢地接觸過[死港仔］？

我金牌最高試過打到白金1嗰陣時隱分遇到鑽3/4，點解我會覺得隱分越高遇到嘅人越正常 定係真係要去到大師嘅lv先會見到特別多奇怪台灣玩家？

不過有一點係真嘅，根據我睇花輪/toyz嘅片，高端場真係唔會見到講屌你老母之類嘅香港人，但嘴炮嘅台灣人依然見到，但我覺得頻率上已經比我喺金牌/白金嘅時候少。如果我有理解錯你可以指正

玩ADC，個Sup沖出去死，嗰一刻就要鬥快互屌，如果你走緊佬，個sup屌你先，bye~ 上中jg都覺得你問題，做乜唔跟？做乜唔治療？？？所以正確玩法就係見sup送頭，你立即右鍵對面塔底，全頻屌鳩個sup，先發制人，到時四個屌鳩個sup，對面就可以順利上分，恭喜恭喜

以上 6月9號見

你打超過2000場 我靜係rank game都超過4000場了

點解台灣人會覺得香港人係死港仔只不過係因為「十個港仔九個雷」
香港人打機有時比較創新試新野就會話特登雷尻佢 比如我鑽場玩MF sup 即刻已經入場俾人屌緊 由入場屌到完場 嬴左都照屌話俾人carry 總之佢講撚哂 我果場40000 damage

有時我地打廣東話佢地自己唔明就以為我地屌佢 有時講下英文又話我地D英文廢唔好拎出黎
香港人講自己D話 台灣人:「講中文」
香港人講英文 台灣人:「英文咁廢唔好攞出黎(事實上可能係佢地自己主觀覺得你廢)」

有時講野用書面語講 同佢地講野方式唔同就話你肯定係國小生 講野方式咁撚柒

點解香港人咁唔妥台灣人係因為台灣人根本冇尊重過香港文化 或者根本唔知道香港文化係點樣 佢地靜係識井底活係自己個世界 根本唔會接收其他文化 但係台灣人就係因為自己果種睇唔起人地文化 所以就踩人既人 兩種完全唔同 之前仲有個POST恥笑香港係世界最自由城市 佢地連香港係唔係周街古惑仔都唔知 然後一路讚台灣 佢地完全唔識咩叫謙虛 連登仔反而會一路屌香港 屌自己地方

有乜可能鑽34唔鬧交 你係咪睇開台D人玩 佢地知道有人開台唔敢開你波
你冇乜名氣冇人識 一定開你波 比如有D人玩JG 你打上路想控線 控完你根本幫唔到佢反 但係你已經一早控住左推唔番 個JG一定會屌尻你唔推兵 但佢本身係唔會睇你有冇推兵先去反人地野 成個邏輯反向 先後倒轉 但佢都可以賴尻你 基本上你打上路打D打唔過既英一定控線等JG 所以一半場都會發生
如果你下 D AD好撚中意推線 因為要搶2 但係人地JG或中路就一定住你下路 跟住D ADSUP又會賴JG同MID 唔幫
如果D下路有品 俾人GANK完唔出聲 根本個矛頭反而就指落下路 因為下路俾人GANK所以人地隻AD同SUP就有機會ROAM 之後就到AD同SUP俾人屌 無限LOOP
如果你識玩SUP 你應該知咩係對線平行四邊形 尤其玩果種Braum同Thresh 你一定唔係企係隻AD前面俾人free damage 同佢企平行 但D唔識玩SUP既AD就會賴你點解唔出去坦技 玩坦點解唔企前面

根本唔會話咩鑽場D人有品 就算你自己有品唔鬧交 你D隊友一定賴呢賴路 隊友同隊友一定會互相鬧交 唔會有一個諗法就係「 大家都會有失誤 大家都有各自唔同既打法先上到分 所以唔應該同自己主觀既角度去睇其他隊友」

通常講完隔一排又玩返

可能我地經驗唔同啦，我同fd玩一樣照打廣東話，通常台灣人都唔理靜靜咁玩，就好似我單牌遇到台灣fd之間傾計都唔會理一樣，我有啲fd比較唔好直接用廣東話字同台灣路人講野，的確比人問返可唔可以講中文，咁呢個我覺得合理（先唔理佢用中文呢個字眼嘅問題啦，佢地對中文定義錯誤唔代表佢哋無品）

你假定係台灣唔尊重香港人在先，香港人先稱佢哋台狗，但呢個先後次序其實無人知，調返轉台灣人都可以話係香港人唔尊重在先。而事實上香港人被台灣人嘴炮然後回嘴死台狗嘅我見過，台灣人被香港人嘴炮然後回嘴中國人都遇過。

至於你話台灣人嘴炮話你國中生好7（呢個話題係關於台灣人唔尊重初中、小學生，因為佢根本唔知你係香港人），香港人都大把人鬧死00後、小學雞死開啦，大把game有呢個情況。

鑽D人因為自己有實力上到分 佢地會更加自信 更加認同自己果套觀念同意識 所以你果D想法同佢講佢地都係唔會同意 同埋佢地根本唔係同你傾咩戰術定意識 佢靜係會覺得你好廢 因為你果套打法同佢想像之中唔一樣 如果你嬴面大佢當然唔會開你波 所以你CARRY好少會出聲嘈你 但當你有位俾佢入果時 佢就會全程賴你 有時成隊賴 有時係同你甲得最多果個賴 例如我係main sup 甲得最多係AD 你地下路發生咩事冇人知 你下路輸佢一定賴你 有時會用KDA賴你 有時會用你場數多去賴你 用勝率賴你 用出裝賴你 用你D套路賴你 求其搵D講得通既野賴你 根本千奇百怪乜都有 我日日打日日都有 前幾日先棄GAME 真係玩唔到落去

試過一日唔好彩連續7場隊友一係固意送頭一係掛機 即刪左game
隻game根本唔會處罰呢啲固意整輸人嘅人
如果唔係根本唔會咁多呢啲人

認真 以前打rk練到好好脾氣 點輸都唔會太大反應 依家2年無打易燥好多

樓上已經幫你證明晒 EQ低既人好打極都有限

送2張小弟以前做工作室打鑽4 5ac既圖比你

我S1打到而家 咩都見識過咩人都打過(低ELO高ELO)
低質玩家一定大把 如果你都係俾人屌兩句又掛機又嘈心態又爆炸你都唔好得去邊(台服的確特別多低質玩家)
佢嘈你MUTE佢 佢TROLL下場再黎過
你想升RANK至少打嬴你條線 十分鐘起碼嬴2,30兵 殺佢2,3次
如果你場場做足無可能升唔到 你做唔到只可以講你已經ELO HOME
見過無數玩家隊友失誤就屌到人化 自己失誤就淡化/賴隊友/無視
輸=浪費時間 嬴就係一切 如果你仲係咁諗勸你唔好打競技類遊戲
如果玩得一兩年既玩家勸你地盡早睇化 唔好激氣
如果你玩呢隻GAME打左6,7年都未睇化我都幫你唔到

你邊隻屎眼睇到我玩話勁英就上到分
神早講過菁英前200你up得出既英都有人main到打上去
個主旨一路都講緊你夠技術 隊友屎唔屎跟本影響唔到你上分
定係你覺得我打鑽4 10幾20連勝都係咁岩隊友係正常無掛機無嘈交無外掛既場

阿你條超級毒撚出面d po假膠都算
原來你係真膠架啵

我又真係好想見識下剩玩 埃爾文 打上去前200既高手

唔好講台服，韓，陸，na，eu 都無邊個剩玩佢上到果個級別

係S1未有EU戰隊個時開始玩, 俾細佬度我升仙, 記得一開始只係識用Rammus開Q轉轉轉追住人拉人埋黎俾隊友殺, 因為以前有玩開Warcraft 三國, 較易上手, S2定唔知S3個時係美服轉左去台服, 同細佬一齊玩, 我部電腦較慢, 所以去左玩Jungle, 唔駛對線, 估唔到咁樣Jun出一片天, 去到台服低ping之後反應好左好多, 初初好唔慣, 台服玩家好aggressive, 佢地唔驚俾人殺爆, 成日想殺爆人, 習慣左之後進入爆發期, 細佬專精上路, 我專精Jungle, 每人有10隻main角倒，睇同練好多合作gank, 塔殺技, NG同RANK場都好多時嬴, 我鑽石，我細佬白金， 個時仲真係個個skin買，燒錢咁

我會話台服d人係普遍EQ低, 同埋唔肯穩住自己條路, 同埋好易放棄, 我以前玩個時同細佬既口號係Never Give Up, 真係場場當決賽打, 記得有班朋友輕鬆玩, 俾人殺到開行個場雙方５排, 我地多後期英，死到叫佢地捱到成型，打嬴對面同Ｄ台仔鬥嘴

結論係：呢隻ＧＡＭＥ除左你自身有技術之外，好似上面既巴打講要有最少一個好隊友（好似我細佬咁）（你係ＴＯＹＺ另計），仲有要有永不言敗既心態，不過棄左game了, 再玩返都無左個種緊張感

心態問題，上得分既都係會尋求進步既玩家，會審視自己先，同埋掛住睇局勢，邊有時間打字小人，係都打小龍時間喇，有無眼咁喇，我都係咁

達瑞文好撚多弱點喎打線係好打但唔係贏9硬囉

台服太多低質玩家 搞到遊戲風氣勁差
太多台灣人睇直播上晒腦
輸緊果陣一定係求其搵個隊友出黎屌
講真 屌唔係問題，但佢地唔用腦黎屌真係on9
其他隊友都冇心機玩啦

中國ser 情況都冇台服咁惡劣

台服咁多痴線佬唔理台灣定香港人
無機品嘅大有人在，姓賴嘅多到數唔哂
搞到都無乜意欲再打，太多小學雞

啱嘅
但係工作室係會俾鑽石玩家代打?

ivern 呢d 算係cheese pick唔係廢 連比賽都有出 用黎打普通soloq cheese人應該無咩難度 但去到top200咁多proplayer,d人識應對隻英就應該難d
其實而家lol整體算平衡 無咩真係好垃圾既英

之前都會認真打吓rank，呢一兩季都係求其打到金牌之後就淨係同fd多排，打場機都要受氣真係不了

美服都好7toxic
充滿住大陸人

利申已棄2年

台服最大問題係garena唔撚理外掛 屌人
淨係掛住賺埋最後呢水
Security 又差搞到俾人hack acc賣俾大陸人

台伏GARENA幾時完?
聽聞又話22號

認真你就輸了~
每人都有雷其他人的時候...被人雷笑下就算啦...
咁有時果場自己明明打得好好~但硬係被一路帶崩三路...的確好火滾...但打個機都係想輕鬆下啫~叫佢哋打龜啲唔聽咪算9數囉...
最慘係遇着啲明明好雷但又覺得自己好勁...開波唔夠5分鐘又乜乜77話輸撚硬隊友好雷然後企喺度打字開團又唔知去咗邊遊魂嗰啲...呢啲場真係明明可以CARRY到都好撚想整輸佢

多數TOP汎都係廢到核爆...
唔知點解...
又好似前排興中路奧巴馬咁...
就算我冇打出來...但我心已經諗2投

又poke又補又控又擋技再多招召喚師技喎

屌你打到白金1對面都係代打，10場有兩三場都有代打，200分伊瑞打爆鑽石百萬分yasuo 完全唔明點輸

痴線 the shy有3個雷隊友都可以世界冠軍
LOL已經算係好易單人carry既game

S6,7 打SUP上鑽1
要換到隻神汎真係好難
單上神汎仲難

汎只有兩種
1. 神汎
2. 瘋汎
敵方係1的機率有9成
而己方係2的機率同樣有9成

汎識玩真係太勁...3%真傷係CLS...重要機動性超高...要喺頂住佢的2秒內秒咗佢係好難...因為佢打咁高傷回血可以好癲...加上對面有1-2個保排頂住就殺唔到...你係咁打佢係咁回血...3%真傷你幾坦幾肉都冇撚用...
利申:唔識用

呢隻真係躺分英...
佢招POKE唔多好用...控又唔係即時...補又補得唔多
有少少雞肋...

其實你一日做任何事件12個鐘都會出事
你唔打機真係可以 做運動 吊西吊足12個鐘？
至於返工就...

釘牆都好考技術

果陣識到個台仔玩汎好穩,同用卡馬/露露同佢一齊衝由金上鑽

條友假膠黎 彩佢都有味

你幫我答晒 你睇比賽而家有8成既英都可以出就知改到叫左平衡左好多啦

以前s3人地約瑞科 薩科提摩都上到菁英
你s9仲係到 賴英 賴隊友
其實輸一場好閒 輸左咪再打
但往往你班人連輸個3 4 場就心態爆炸
咀炮掛機埋一份
人地上 中路崩線你打下路既咪比壓力對面等全世界黎捉你 比自己友發育囉
人地040你又要屌 跟住人地又同你互屌 咁你覺得場game點贏?

應該會 不過係金牌
打金牌就賺2餐飯錢都有突既

後期勁 所以佢前面對線廢到核爆 有代價架

所以前期打唔爆佢我就知gg
打野捉爆都好。下路本身贏唔到都冇用